+++
title = "No és això, olesans, no és això  "
description = "<p>Algun dirigent de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute;, que va decidir no fomentar la participaci&oacute; en una consulta popular, democr&agrave;tica i leg&iacute;tima, ara menysprea el resultat sota l&rsquo;argument que nom&eacute;s van votar els ciutadans que simpatitzen amb el Bloc Oles&agrave;.</p><p>Trobem aquesta curiosa interpretaci&oacute; en un document signat per la seva candidata a les properes eleccions, on afirma textualment que &ldquo;la xifra final de participants a la consulta s&rsquo;apropa a la que en el 2011 va votar BO EUiA, dada que per nosaltres &eacute;s altament aclaridora&rdquo;.</p><p>&Eacute;s profundament injust i inexacte pensar que &uacute;nicament als simpatitzants del Bloc Oles&agrave; els preocupa el futur creixement urban&iacute;stic d&rsquo;Olesa. I ha de ser punyent per als membres d&rsquo;altres grups que van voler participar en aquesta jornada hist&ograve;rica, per&ograve; sobretot per als simpatitzants de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute; que tamb&eacute; van decidir acostar-se a la Casa de Cultura per emetre el seu vot. Aquestes persones possiblement no han votat mai el Bloc i, probablement tamb&eacute;, no tenen intenci&oacute; de fer-ho en el futur. Malgrat aix&ograve;, van decidir que protegir Can Llimona i el Camp de Futbol tamb&eacute; &eacute;s cosa seva.</p><p>La gent del Bloc no caurem en interpretacions simplistes. Per a nosaltres &eacute;s clar que ser simpatitzant de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute; no significa estar a favor d&rsquo;un salvatge creixement immobiliari a Olesa.</p>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2015-02-25"
author =  "ppuimedon"
menu = "noticies"
+++
<p>Algun dirigent de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute;, que va decidir no fomentar la participaci&oacute; en una consulta popular, democr&agrave;tica i leg&iacute;tima, ara menysprea el resultat sota l&rsquo;argument que nom&eacute;s van votar els ciutadans que simpatitzen amb el Bloc Oles&agrave;.</p>
<p>Trobem aquesta curiosa interpretaci&oacute; en un document signat per la seva candidata a les properes eleccions, on afirma textualment que &ldquo;la xifra final de participants a la consulta s&rsquo;apropa a la que en el 2011 va votar BO EUiA, dada que per nosaltres &eacute;s altament aclaridora&rdquo;.</p>
<p>&Eacute;s profundament injust i inexacte pensar que &uacute;nicament als simpatitzants del Bloc Oles&agrave; els preocupa el futur creixement urban&iacute;stic d&rsquo;Olesa. I ha de ser punyent per als membres d&rsquo;altres grups que van voler participar en aquesta jornada hist&ograve;rica, per&ograve; sobretot per als simpatitzants de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute; que tamb&eacute; van decidir acostar-se a la Casa de Cultura per emetre el seu vot. Aquestes persones possiblement no han votat mai el Bloc i, probablement tamb&eacute;, no tenen intenci&oacute; de fer-ho en el futur. Malgrat aix&ograve;, van decidir que protegir Can Llimona i el Camp de Futbol tamb&eacute; &eacute;s cosa seva.</p>
<p>La gent del Bloc no caurem en interpretacions simplistes. Per a nosaltres &eacute;s clar que ser simpatitzant de Converg&egrave;ncia i Uni&oacute; no significa estar a favor d&rsquo;un salvatge creixement immobiliari a Olesa.</p>
